刀劍神域根本講緊依加嘅香港

菊岡誠二郎=張建宗
亞絲娜=林鄭
茅場晶彥=梁天琦
日本政府=中共
愛麗絲=勇武
整合騎士=左膠
桐人=短髮控

[突發]今晚18區都有野搞

元長老 ＝風紀

加百列=陳同佳

垃圾都吹奏

講得好

starwars先係
白兵=黑警
jedi係義士
係唔知黑武士邊個

林鄭: I'm your mother

JOJO先係

明明係數碼暴龍1
勇武太一同阿和左膠

直葉=葉劉

屌你老母死全家啦

直葉=天使

你老母就林鄭
亞絲娜明明係周庭

短髮控=259=湯java

Noooooooo!!!!!!!!!!!!!

衰11是蘋果吧

我覺得食戟都好似

喜羊羊與灰太狼先係

我地係羊仔 對家係灰太狼成鳩日想食我地

癲撚夠未白卡仔

咁換做劉江華